睇到有po講藍店想跪 覺得要藍店轉黃店第一樣野係貼文宣先

的確藍店係仆街抵死 但如果藍店都貼文宣 證明黃圈有影響力 下一步就要擴大影響力 一間藍店跪 就會多左影響力 令其他藍店都跪

當然貼文宣未夠 重要要求全店員工 包括老闆自己都唔准講藍立場既野 你可以唔講黃野 但藍野一撚定唔可以講 員工講就唔該警告佢/炒撚左佢

同埋係收據上面整下口號 連儂牆

依家既黃圈其實唔太健康 唔知我既方法好唔好
如果有唔啱 求各手足屌細力少少

以上方法唔係比深藍到出名既藍店 姐係楊明/空姐牛肉飯果D
果D就算出泥抗爭擋子彈我都話尻知佢死